互動故「我自己租屋住，意外遇上蘿莉。」

毒撚FF故

「啊，很痛啊！」有東西撞到我。
我低下頭，發現是一個身型矮小，打扮相當清純的女人。

「哼。你自己不帶眼看路，邊看書邊走路，怪誰。再不走，我叫非禮。」陌生人說

「唉。對不起。我先走。」
要不是被老闆調過來這邊，就不會發生這麼多意外。

此時發現地上有一張美金50元，

你很懷疑是不是自己掉？

還是問問那位陌生人？

A 自己拾起後提醒自己掉了錢。

B 拾起金錢後上前追回陌生人，並詢問她。

正負評作選擇

收皮啦你，上年hit嘅嘢而家先玩。個題材仲要咁鳩

悶

玩